到宜家連主題曲都未聽過

以前南非 巴西世界盃好早就聽過
今年發生咩事。。

viutv

totally agger

第一次連首歌都未聽過，viutv係咪玩具打手

清你都係未聽過？

垃圾VIU TV
利申: TVB打手, 叻哥愛將

叫撚伯播唱比你聽

我覺得tvb都係on99
但世盃真係only岩tvb搞

Tvb基本上直播前，買廣告，宣傳都會loop一次世盃主題曲，所以超級入腦

一件世界盛事可以搞到完全冇氣氛，執柒左佢啦viu tv

前幾個星期唔上網都唔知原來可樂有wc廣告